有無人做機場保安？

聽講做一年就有長期服務獎？
流失率咁高？

企到春袋痛

咁好多保安工都企成日啦

記得有連仔講過好撚多放蛇case 睇漏眼會扣人工定唔知點